鑽石公主號一名確診港人死亡

唉 RIP 垃圾日本政府

So?

哦